拍拖幾耐先扑野先唔為之臭雞？

係其他post見到有人話一個月就扑三個月就扑係公廁

其實幾耐先可以做？

吊 積下口德啦

拍到結婚
不過唔比扑都會有人話係臭雞

死後

貞節牌坊都冇個

三個月都未就扑真係好快咩

利申：三個月都未就扑

同自己扑就唔係臭雞
同其他人扑就係臭雞

一星期

如果你本身都唔係處，咁拍咗幾耐先做又有咩問題，感情穩定咪得lor